晚餐 燒羊架

到今日先得閒食老母節飯
揾咗間無咁正式既西餐廳
價錢唔太貴環境又輕鬆啲
我揀嗰份係燒羊架配薄荷醬

簡單咁用鹽吊下味已經夠香口
肉質腍嫩有羶香
係稍嫌在個醬做得唔夠清新

覺得呢間餐廳整體都比一般港式西餐做得好

抵唔抵食

邊間

又唔算好抵
但食物質素對得住價錢

original art

手足 就餓死 你就鋸扒

一家人係得今晚先就到時間
或者我呢個時候開post係錯
多謝提醒

唔好理條on9啦

分化撚黎

今日下午收到fd今日行動文宣個whatsapp
誤以為係講5.27罷工
我一早已plan好會罷,所以無特別去理
當時忙緊無睇清楚
後尾先知

拉

而家先慶祝
D羊同條露筍靚
仲食左咩？

做狗工係咁上下，行唔開
龍蝦汁意粉、燒雞都ok
意大利飯就太軟

呢份幾錢？ 300 得唔得? 睇落幾好喎賣相

罷得靚

好想食

唔好上心，分化狗無處不在

咁依家使唔使全香港人食樹皮？

$?

使鬼理佢咩，開post咪開post囉，使擇日，佢賣咗層樓捐哂啲錢比手足未呀？

想食

唔使
好似係198包埋野飲
成餐我哋四個人都係食咗700左右

呢份係擺得算似樣嘅

尋日有傳8區開花
佢個留言令我以為好多手足被拉

尋日比較忙,食完飯仲要返去開工
以為出面發生咗好多事自己都唔知

吉妹